Sujet du jeu : 
	 Le "spaceinvader" vu en td

Problèmes rencontré:
	Je n'ai pas rencontré beaucoup de problèmes majeurs, juste eu du mal à comprendre comment fonctionnais les prefabs

Solutions trouvé:
	J'ai fini par comprendre leur utilités

Appareil testés :
	Je n'ai testé mon jeu que sur mon pc portable

PS: Désolé d'avoir rendu ce projet en retard, désolé également pour la gène ocasionnée, en espérant que celle-ci soit le moins importante possible
	